Pompeo開埋柒婆名

@SecPompeo
: The U.S. is gravely concerned by deepening political unrest and violence in #HongKong. The CCP must honor its promises to the Hong Kong people, who only want the freedoms & liberties they have been promised in the Sino-British Joint Declaration, a UN-filed treaty.

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

希望在明天